【陳同佳後援會】係連登暫時最好既陳同佳肖像畫

感謝己讚不回及冰塞川巴打既創作

牙佳今日心情好撚曳
唔去台灣了

第二張咩事 有咩藝術含義

我都唔知

修復失敗

後現代寫實主義

呢幅係名畫
好似叫
脫墨

又打風，唔去
十月都打風，個天都唔想我去

有冇人覺得第二張佳仔伸左條脷出來